八大學生會可以發起罷課未？？？？？？

而家隨時返學都食tg同俾人拉
仲等乜？

推

大學停曬課啦

停曬課點罷？

間間大學都災場黎
唔使學生會宣布啦

無限期罷課 同 學校宣佈停課 都唔識分？

被罷左兩日啦

自己主動宣佈罷啦 唔該

恒大校方email表示明日復課
恒大學生會 隨後出email呼籲同學罷課

停咗課點罷呀
到開咗學你咪罷囉
班大陸人繼續返學
本地學生唔上堂who cares